\section{Package Model}
  \subsection{Package Manage}
\begin{figure}[!h]
  \begin{center}
  \includegraphics[width=400pt]{content/model_manage.PNG}
  \caption{Diagramma delle classi - package it.tetratron.pera.model.manage}
  \end{center}
  \end{figure}
  \input{it.tetratron.pera.model.manage.tex}
  \subsection{Package Algorithms}
  \begin{figure}[!h]
  \begin{center}
  \includegraphics[width=400pt]{content/model_algorithms.PNG}
  \caption{Diagramma delle classi - package it.tetratron.pera.model.algorithms}
  \end{center}
  \end{figure}
    \input{it.tetratron.pera.model.algorithms.tex}
  \subsection{Package Exporters}
  \begin{figure}[!h]
  \begin{center}
  \includegraphics[width=400pt]{content/model_exporters.PNG}
  \caption{Diagramma delle classi - package it.tetratron.pera.model.exporters}
  \end{center}
  \end{figure}
	\input{it.tetratron.pera.model.exporters.tex}
  \subsection{Package Objects}
  \begin{figure}[!h]
  \begin{center}
  \includegraphics[width=400pt]{content/model_objects.PNG}
  \caption{Diagramma delle classi - package it.tetratron.pera.model.objects}
  \end{center}
  \end{figure}
    \input{it.tetratron.pera.model.objects.tex}
  \subsection{Package Params}
  \begin{figure}[!h]
  \begin{center}
  \includegraphics[width=400pt]{content/model_params.PNG}
  \caption{Diagramma delle classi - package it.tetratron.pera.model.params}
  \end{center}
  \end{figure}
    \input{it.tetratron.pera.model.params.tex}


  